恐怖襲擊剷上行人路有錢收要文宣

唔係灰心嘅時候，依單嘢亦都冇得再私了
係時候化悲憤為力量，大大力幫支納粹宣傳

雖然今次冇得再跟
但下一單出神獸要再去盡啲

國際文宣
冇一個國家接受到剷上行人路依種恐怖襲擊
仲要有班納粹份子俾錢讚好
可以攞埋最近支那人撐911嗰啲嘢一齊講

一定係國際文宣最有效

推！
拉籠中立人好機會

的士佬收52萬衝向人群，一名少女被撞至腳部重傷